其實咩係社會賢達??

???

揾我咩事？

CC台

上得波台都係社會翼違

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

庇護工場出黎嗰班人既統稱

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report